上連登上到好心寒

每日上連登都忍唔住ban左幾隻癲狗
一係就正正經經討論緊就左左右右咁叫既癲狗
一係就完全唔睇情況毫無人情咁叫既癲狗
一係就五毛垃圾狗

好似頭先睇到好媽媽俾地產狗撞斷腳
有條傻鳩好似叻唔切咁話做雞斷左腳又叫少幾舊咁
真係火都黎埋

講得出呢句野都唔可以當佢係人

Ps
肥西實話咩咁右腳呢 係啦係啦
斷果隻右腳係你架 快撚啲拎返去煲湯飲啦
屌你老母

算啦，話人做雞個個已經死咗全家

連登大把憨鳩哇眾取寵，連登個個都話女人係雞就好似好撚勁咁跟埋一份
憨鳩無藥醫

當日幾多人笑「即刻駁嘴」個post，「借連登講啲會激死人既說話」

倒頭來其實唔少巴打都係用啲冷血言論吸引人注意

消暑聖地